希望公務員參加星期五集會

希望各位公務員參唔參加罷工都好，星期五晚集會起碼要去

公務員發起就一定會去啦,
和平和平和平和平和平和平

推

光復香港！
時代革命！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派